{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019090",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 부티크 XYM 호텔"
    },
    "text": "当宿は計34室の客室を保有しており、案内支援言語では韓国語を提供しています。客室の写真は全客室とも異なるコンセプトでデザインされており、入室時にはランダムで割り当てられます。スタンダード客室は浴槽またはシャワーブースのうちランダムで割り当てられますので、特定のデザインをご希望の場合は予めフロントまでご連絡ください。ホテルの建物及び客室全体は禁煙区域であり、Wi-Fiは全客室で無料で自動的に接続してご利用いただけます。駐車場は1客室あたり1台を基準に運営されており、訪問客は宿泊施設を清潔で生活に必要なすべてのものが備わっており、リラックスできるとレビューを残しています。宿は利川ターミナルから近くて移動が便利で、駐車場も広くて不便がないとしています。また、寝具類の清潔さと安らかな雰囲気が気に入り、訪問者がよく利用する宿として知られています。価格はクーポンを通じて安く利用できるので、コストパフォーマンスも高い方です。しかし、洗面台の大きさやシャワー室の不在が残念だという意見もあります。また、清掃状態が悪く、トイレやベッドに補修が必要な状態だというレビューもあります。駐車場は広いですが、お湯が熱かったり冷たいこともあるそうで、タオルが足りなくて回しながら使わなければならなかったという話も出ました。サービスは良かったのですが、個人的には二度と訪れたくないところだという意見もあります。この他にも客室より多くの地上大型駐車場があり、予約のお客様は入、退室前後24時間無料駐車ができます。また、地下に800mの天然温水が供給され、ランドリーは無料で利用できます。連泊する場合は無料洗濯サービスも提供されます。利川市の衛生管理では該当店を最優秀等級に選定しました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数は何部屋ありますか？",
            "answer": "計34室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "この宿で提供されている案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室の写真はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "入室時にはランダムで割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "特定のデザインの客室を希望する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "予めフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室全体は禁煙区域ですか？",
            "answer": "はい、禁煙区域です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiはどのように利用できますか？",
            "answer": "全客室で無料で自動的に接続してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで停めることができますか？",
            "answer": "1客室あたり1台が基準で停めることができます。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔さや設備についてどのようなレビューがありますか？",
            "answer": "宿泊施設は清潔で生活に必要なものが備わっており、リラックスできると評価されています。"
        },
        {
            "question": "宿の立地はどうですか？",
            "answer": "宿は利川ターミナルから近くて移動が便利です。"
        },
        {
            "question": "宿の価格はどのようなものですか？",
            "answer": "価格はクーポンを通じて安く利用でき、コストパフォーマンスも高いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 537,
        "QA": 321
    }
}